一場已變質的運動

原本我也是反對送中條例的，因為當中還存在很多修改空間，大家和平理性表達意見是合情合理合法的！

現在信念開始動搖是因為眼見在反送中運動變得愈來愈暴力，甚至慢慢變成批鬥警察運動，大家冷靜想想針對警察對反送中運動有何幫助?我看不到... 而且你非法佔領/衝擊，警察執法有何不妥? 為何把警察當作假想敵? 你估警察好得閒、好想對付示威者? 這只是他們的職責啊，他們原本還有很多其他工作做忙得很...

眼見身邊很多警察朋友，甚至他們的家人受盡欺凌壓力爆煲，他們也是香港人啊？對不對?

況且現在香港已是中國一部份，不是英國殖民地，政府肯讓步暫緩我認為已經算係咁了，仲要肯主動同年青人開會討論，你估下武漢政府有冇咁好?

林鄭已經肯和香港人討論，為何要放棄? 一開始要求的不就是和年青人討論嗎? 大家還記得這初衷嗎? 又肯暫緩又肯討論仲想點... 見好就收吧... 我唔想見到香港要出動坦克車..

Block 負評 上一頁

一開始就係因為警察612單野開始發大

閱

blocked
唔好推POST

請善用起底模式

難道200萬民意是支持暴力的，暴力就會變成合法嗎? 如果解放軍出動香港真係會玩完

點解唔可以理性少少? 你唔妥咪選入立法會去改變個制度囉， 如果你200萬民意都選唔到 ，我諗係要檢討下自己是否民意大多數，而唔係用暴力，不能輸打贏要，香港係文明法治社會唔係下下用暴力就得

Blocked
呢個時間仲撐班狗除左block都冇得樣選擇

人如其名
建議你睇下烏克蘭廣場運動/西方運動再黎討論香港人暴唔暴力

咁制度暴力又點計？
高鐵、人工島、一地兩檢、DQ呢啲又唔係暴力？

支那狗想搞分化？屌你老母啦

我無嘢好講
學生會不代表我
無人可代表2百萬人

只怪當初反對的人選唔到入去立法會，可以怪誰? 總不能夠輸打贏要

我無野講，blocked，上一頁

你唔好咁啦

叫人點答呀

你唔好當200萬民意可以改變政府
比例代表制
功能組別
呢個係制度問題，唔係人多就可以解決
當200萬人上街政府可以無視嘅時候，你有無理性地諗可以做到啲咩。
究竟你可以點改變政府，當政府漠視訴求果時，當政府"問"責制運作暢順果時，你又係邊。
呢個政府在最後一個會落台嘅高官之後，已經崩潰咗。果時係2000年，淪陷3年。

你挑釁警察對件事完全冇幫助， 仲會矇糊咗個焦點反送中

講票撚有輸過
係功能組別根本唔公平

哦。

Show Blocked User - 大便當飯

而家政府嘅一言一行跟本唔係想解決事件

我大膽講句，港英政府97年早已淪陷， 現在香港宗主國是 中華人民共和國， 你留得低喺香港就要跟個規則玩

你夠膽就出坦克車
我無其他嘢講

樓主呢啲一毛狗食開屎當飯

姐係原來你都認同只要選得到，就可以運用制度暴力，明白了

5毛 唔好再推post

咁如果大家唔想跟個規則玩？

功能組別也有它的用途， 各個業界也應該要有代表發聲， 假設所有民意也支持你， 功能組別你也可以選到， 你何不想想如何加入功能組別? 而不是只在埋怨

雙普選呢？邊個唔跟規則玩？

Show Blocked User - 大便當飯

黑警死全家

命令與良知之間，我們必須選擇良合而非命令

文章質素咁低咁敢打出黎 好心你練下先啦
1毛唔係咁易賺嫁

Btw 已 Block 已負評

命令與良知之間，我們必須選擇良知而非命令

講咁多 一個由民選產生既政府 如果有國家人口1/4既人出黎表達佢地意見 政府冇可能會無視
講到底林鄭會無視民意係因為 立法會唔係全民選 行政長官唔係民選
要一個政府聽民意只有係人民有選票之下
仲有你講暴力？你真係未見過大蛇痾尿？

假設當真選到入去，行使合法的投票權怎可能是暴力?

612條數點計 ?

樓主最尾嗰段露出狐狸尾巴
成個老廢老咁
又係嗰啲見好就收 唔想見到坦克車

又話警察好慘 係中國一部分
五毛嚟嚟去去都係講呢啲
你唔悶我都悶

唔係我哋唔同佢傾
係佢自己唔放下身段
任何訴求都冇聽過入耳
堅決唔撤回
任內一定唔會成立調查委員會
200萬人上街都唔聽
鞠個躬道歉都冇
呢個係聽民意嘅特首咩？

同埋大家都見識過佢嘅手段啦
天星碼頭 喜帖街 佔領運動
係香港人就知發生過咩事

都係嗰句五毛死全家

你知唔知咩叫制度暴力

梁天琦入唔到咩
未撚選就dq左啦

5毛啲邏輯呢
政府唔啱
然後就怪點解啲反對派唔當選

完全封鎖「大便當飯」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

要求 ban post 及 ban user

唔好用google殘轉繁啦
學左口語先扮理性ok?

痴撚線

規則應該係人民定既
唔應該係政權
人民先係政權既根本
當年中共都係咁講
你唔撚係反呀？

好心你啦 專業d啦
你當係何大律師fans page咩

人如其名 屎當飯食啦你

你唔妥咪選入立法會去改變個制度囉， 如果你200萬民意都選唔到 ，我諗係要檢討下自己是否民意大多數
當成個選舉制度都唔公平嘅時候仲天真到話入立法會去改變制度。

膠都廢時派俾你。

屌你老母咩
冇去佔立法會你就冇資格批評
即使你唔認同佢地嘅做法
我地都係企係同一條線 同一立場
冇謂講分化嘅言論
大家都係為香港好
唔好因爲呢啲言論傷和氣
重要嘅係就係因為呢件事政府先會去認真諗同反思
而且所謂”變質”嘅運動係因政府唔聆聽市民而起
係政府將市民逼瘋先會發生呢場運動
每個人做好本份 做自己覺得啱嘅事 唔好分化 咁就足夠

你個掣壞撚左呀仆街
退一萬, 跟你制度玩, 入閘之 DQ, 入到會都 DQ

由高鐵超錯開始一律唔信中共
起碼個 CHECKPOINT 要 SET 係全面真普通

林鄭話討論？討你老母

就算收到要罰息
咁先係公道

樓主，我屌你老母

我無野講！

為何要用其他民主國家比較? 現在香港是under中華人民共和國，不是英國/其他民選政府

我真係好撚驚啊

你都on9

理性⋯ 警察撚有理性

成日話點解唔制度內解決
問題係個制度唔公平
一個人大釋法你投乜柒都無用

打一大堆字都係講一啲啊媽係女人既道理！
當初到宜家我地既要求都一樣！係你想放棄又係度放屁

明明係制度有問題
逃犯條例只係一個引子
真正的係中國的制度好令人不安

而家咁大手筆走去買啲舊Account出三毛文呀？

修你老母

我係和理非都頂你唔順
5樣訴求無一樣係做到
咁樣唔係溝通，係投降

最起碼要特赦所有返送中抗爭者，先有得傾

收人工果刻最理性 少 1 蚊都追你九條街

單機啦 三毛
完全封鎖 負評上一頁

898

SHOW Blocked User - 大便當飯

假想敵？收皮啦，邊撚到假想呀

屌你老母，輸打贏要？唔改變現況香港人喺民主路上更本無贏嘅可能，點解？因為個問題出喺個制度到呀屌你老母！選唔到人？功能組別有得我選咩！？特首有得我選咩
你老母食屎食撚到個人on撚99咁撚樣就摺埋啦

警犬係香港人? 香港有難, 惡法當前, 佢地除左用棍嘔打市民, 用槍射我地塊面, 坐住個腦做政治工具之外。 有冇為香港出過力呀?

正苦既成立係用泥服務市民大眾, 唔係比你班仆街高官弄權, 官商勾結, 壓榨市民泥媚共搵錢。

你條垃撚圾三毛, 讀書都冇用嫁啦, 去武漢幫手起垃圾廠, 燒撚左自己啦。

推二讀變暫緩都叫唔聽民意? 香港不是獨立國家，香港是中華人民共和國，你不能命令政府做甚麼。

香港已經比其他城市民主，你有和平表達意見的自由，更可以透過選舉進入議會，試問在武漢可以嗎?

我無野好講

多謝你提醒要轉移返焦點去五大訴求
但黑警冇一個係無辜

我有野講,但你唔配

你真係大便當飯

得啦得啦屌你老母
收撚完1毫啦死柒開啦垃圾

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

點解你又吾提下警察向民陣示威區開催淚彈，向無反抗既人開槍又打人？我地一直係集中訴求，只係對方將一個問題分裂出更多問題，問題在對方身上，吾係我地。

你嘅言論同你個名一撚樣

咁點解台灣可以成功

喂，我寧願你用藍絲身份寫呢篇垃圾，係唔係都畀人屌，你做藍絲可以理直氣壯啲

姐係少林足球，全部都係佢哋的人，規則係點係佢哋詮釋，龍門任擺你覺得無問題？

收皮啦

收皮啦仆街

你直頭食屎屙飯

變質的不是運動而是樓主，我無野講

人唔笑狗到吠 next

變你老母

屌你老母 你腦裝屎

起來，不願做奴隸的人們，中國國歌教的

哦

五毛狗你老豆叫你上山執骨

依排開post咁密啊

已經聽過n次呢段野，d懶係中立分化撚最鍾意用呢類理據

自甘墮落無得救

我正正就係唔想見到有人不停分化警察和香港人傷了和氣...

係呀，200萬人，跟住呢？

政府：200萬人體現左香港核心價值，完。

屌你，200萬人講緊撒回呀！
到而家都冇聽過民意呀？
即使未來400萬人，跟住政府一句：欣賞香港人和平理性，完。

好假呀

重作啦

佢討乜論？佢話要閉門會議到時候又係講一堆垃圾冇人知
唔好同我講話有得揀 你做警察如果佢叫你做啲你唔想做嘅野 你唔可以劈炮唔撈？你話你有家庭負擔 你唔可以出到去槍口對上啲？唔可以警棍打輕力啲？唔可以催淚彈射開啲？然後打完班示威者喺到自拍喺度笑嗰啲係乜撚嘢你又答唔答到我？
同埋一直都唔撚明點解成日話暴力暴力 究竟係打兩三塊玻璃暴力啲 定還是係政府扼殺香港人民主、俾警察濫權暴力對待示威者，仲推埋四個手足落樓暴力啲？你快撚啲出嚟答我

一樓已經唔見左

你講野書文語已經唔想理你 你慢慢單機

閉門會議算咩傾呀
見得兩間大學算咩代表呀
冇正面回應過任何一個訴求算咩態度呀
依場運動只係令香港人發現更加多既問題，所以有更多既聲音出現，但我地既核心五大訴求從來無變

代實住你果一毛返去含撚啦

邊個設功能組別?邊個可以選 你又知唔知?

警察忙得很平衡時空？

一睇d reply style就知你五毛

大家一齊block, 勿推

負皮 完全封鎖 上一頁

我也是支持送中條例的，因為當中存在很多對中共有利嘅細節，港共推行送中條例是合情合理合法的！

現在信念開始動搖是因為眼見政府和警隊變得愈來愈暴力，甚至慢慢變成逼害示威者嘅暴政，大家冷靜想想針對示威者對香港有何幫助?我看不到... 而且政府嚴重損害香港人嘅核心價值，示威者反抗有何不妥? 為何把示威者當作假想敵? 你估示威者好得閒、好想個個禮拜出黎遊行示威? 這只是他們對香港的愛啊，他們原本還有很多其他工作做忙得很...

眼見身邊很多參與示威的朋友，甚至他們的家人受盡欺凌壓力爆煲，他們也是香港人啊？對不對?

況且現在香港仍然係香港特別行政區，唔係廣東省香港市，示威者未燒你祠堂已經算係咁了，仲要呼籲同林鄭公開討論，你估下其他國家嘅示威者有冇咁好?

示威者已經肯和林鄭公開討論，為何要放棄? 一開始林鄭不就是想修補撕裂，提出we connect嗎? 林鄭還記得這初衷嗎? 俾警察打完仲肯討論仲想點... 見好就收吧... 我唔想見到香港呢個屋企繼續崩壞落去..

算撚數啦 又係到幫啲狗洗底

林你老母俾狗屌
鄭你老豆生cancer
已你仆街冚家產
經你生仔無屎忽
肯你生女做妓女
和你世世男爲奴
香你代代女為娼
港你枉做香港人
人你躝返去大陸
討你個腦係下體
論你死撚左佢喇

Btw ¥0.1已入賬喇死乞衣，仆住去執喇憨鳭仔！

你個名真係冇改錯

無改錯名 大便當飯
正一食屎狗

警察收納稅人既錢黎打落人民，用納稅人既錢黎買子彈用落人民度，佢既一切都係用緊納稅人既錢，但就幫政府打壓民，依家佢地根本唔係人民既守護者，係政府用黎打壓人民既棍

咁你做咩仲支持反送中
講咁多咪露底囉

由612開始身邊已經冇警察朋友，一係踢佢地走，一係成班人quit group

樓主死全家
完

樓主，我再屌你老母

夠撚彊你就開坦克入來香港

再唔係送粒核彈俾我，我好撚想接粒核彈來玩下

犯法的黑警唔洗捉？向港人用警棍打頭，開槍射頭，中信密室催淚彈夾攻，今日科技發達，你以為黑警可以走得luck?
二戰後有Nazi Hunter，你估下香港雙普通後會有咩？我好期代果日的來臨。
WE ARE WAITING

浪費大家時間,
BLOCK + 負評

原本我也是支持送中條例的，因為當中還存在很多可行方案，大家和平理性表達意見是合情合理合法的！

現在信念開始動搖是因為眼見在反送中運動變得愈來愈多人支持，甚至慢慢變成國際性新聞，大家冷靜想想林鄭月俄漠視200萬+1人的意見有何幫助?我看不到... 而且你面對和平示威/沒有抵抗的示威者，警察執法濫用暴力有何需要? 為何把市民當作假想敵? 你估市民好得閒、好想對付警察? 這只是他們的公民責任啊，他們原本還有很多其他工作做忙得很...

眼見身邊很多抗爭的朋友，甚至他們的家人受盡警察的白色恐佈而爆煲，他們也是香港人啊？對不對?

況且現在香港已是以前也是英國殖民地，不是中國領土，市民沒有支持脫中我認為已經算係咁了，仲要肯不斷找林鄭月俄回應，你估下班港豬/廢老會唔會禁關心香港?

市民已經肯和叫林鄭公開討論，為何要放棄? 一開始要求的不就是和年青人討論嗎? 政府還記得這初衷嗎? 又肯和理非又肯公開討論仲想點... 見好就收吧林鄭... 我唔想見到老解要出動坦克車..

你要明白 沒有只談法治不談政治 警察保護政權 等同與市民作對 送中條例只係中共蠶食港人的其中之一
我哋要爭取唔淨止係咁 係更大既自由同民主

躝啦你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

填充題,小學生都識啦

分化撚單機吧

樓豬做咩負評我呀？我都係跟返你個邏輯咋喎

你有無諗過
警察同政府都變左質
你叫政府收手啦不如

「我們首先該做個人，之後再做一國之臣民。」

兩者的差別是，國民乃聽從政府，遵守法律的「機器」，雖然有肉體，卻不憑藉內在的良心來判斷是非對錯；個人則懂得傾聽自己的內在聲音，以良知作為個人義務的唯一準則，只做「對」（也就是合乎良知）的事，而不是凡事只按照法律來行。

-節錄於《我所嚮往的生活》亨利·梭羅的公民不服從和他的政治書寫

你都癲得幾勻循

出坦克囉，咁撚巴閉，而家仲係80年代？

你係咪仲係6月9號未訓醒

一早已經唔係得撤回送中條例

612之後已經係五大訴求

你估大家想用暴力解決？你唔諗下係邊個逼到我地咁？

選入立法會？你未入去選都俾班垃圾DQ左你先俾夠700萬人你又如何？

負皮上一頁

知你大便當飯啦 bullshit block 再上一頁

比狗打唔還拖，其實呢啲先唔理性
正常生物面對危險，第一時間係要諗點樣防禦同還擊

示威者叫暴力，好大頂帽笠落來
明明就係警方暴力，警察打到人地入廠
咩叫暴力？暴力係對人唔係對死物
甘耐以來，我覺得示威者一直係表達自己意見
但警方612就真係想殺人

過街老鼠

你係一個變壞左既人

負皮 block 上一頁

問撚曬號 又要叫人承認香港係中國 咁個post開頭講咩支持反送中啊 重作啦三毛

呢個時候搞分化 Blocked 我無野講。

呢家啲3毛多數第一句就係本來我都係反送中.........

做人做到你成隻狗甘你個仆街打靶仔
屎都咪撚食呀你，你甘撚樣哂資源！

Blocked
上一頁

巧京京
垃圾共軍得少爺兵可以去香港
我怕比人屌兩屌腳軟

警察執法有何不妥? 為何把警察當作假想敵? 你估警察好得閒、好想對付示威者? 這只是他們的職責啊，他們原本還有很多其他工作做忙得很...

又叭叭叭打在臉上？
屌 連登block撚左佢喇

一句「對不對亅已經明哂

負評, block, 上一頁.

我無野講

無人要你支持呀 返大灣區啦

發文者要格硬講下口語去扮香港人
好撚肉酸

原本我也是支持政府的，因為當中還存在很多進步空間，政府推動法例是合情合理合法的！

現在信念開始動搖是因為眼見在政府變得愈來愈暴力，甚至慢慢變成批鬥群眾運動，大家冷靜想想針對群眾對政府有何幫助?我看不到... 而且已經有一百萬、甚至二百萬人上街，仲有人自殺，市民衝擊有何不妥? 為何把市民當作敵人? 你估市民好得閒、好想對付警察? 這只是他們感到氣憤啊，他們原本還有很多其他工作做忙得很...

眼見身邊很多朋友，甚至他們的家人受盡欺警察凌壓力爆煲，他們也是香港人啊？對不對?

現在香港雖然是中國一部份，但中國承諾過港人治港，高度自治，市民肯讓步不再衝擊我認為已經算係咁了，仲要肯主動同邀請林鄭政府開會討論，你估下武漢民眾有冇咁好?

香港人已經肯和林鄭討論，為何要放棄? 林鄭一開始要求的不就是和市民討論嗎? 林鄭還記得這初衷嗎? 市民又肯暫停衝擊又肯討論仲想點... 見好就收吧... 我唔想見到香港人要更暴力..

烏克蘭係個教科書
無錯依家重點已經唔係逃犯條例
而係唔聽意見嘅政府

快小小出坦克車,香港保衛戰

Show Blocked User - 大便當飯

唔好覆佢 由佢單機啦

第一句證實3毛無誤
唔撚使睇落去

乜撚嘢見好就收，日日都有人犧牲

你都on9，當相同立場嘅人做法同你唔同，你就改變自己嘅立場。
你係咪認同示威者嘅做法，你可以有你嘅睇法。但對反送中嘅睇法都改變埋。真心on9。
香港多你啲咁嘅人真係好快玩0完。

師兄如果你真係五毛，我就覺得你係隊友嚟

你知唔知咁樣係提醒佢哋，唔好再信一個失效嘅會，而家好多人係咁講緊點應對選舉同選票

所以話，五毛者豈只P牌仔

DLLM 功能組別連大陸人都做到選民 嗰啲乜柒商會又靜係會簡親中既人 點撚樣玩呀大佬

屌，點解成日明顯係五毛既post都上到熱門

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

完美示範非 P 牌都係三毛。

一毛至啱。

咁快就露底，扣錢呀。

得返1毛
而家多左幾多1毛出黎洗地賺錢

記住呀！你做啲甘折堕嘅工就預左要俾人屌！你份¥1糧包㗎仆街仔！

blocked

見到咁多負皮唔洗睇內容都知你講啲野on9

出動解放軍係大陸同香港一齊玩完

最後係03年 梁錦松買車 葉劉廿三條
已經16年前
依家林鄭仲低民望過當年葉劉

(Show Blocked User - 大便當飯 )

睇到你其他論點 就知你唔清楚來龍去脈
要讀一讀香港呢50年既政治歷史
再講
RULES OF LAW 同 RULES BY LAW 係唔同
而家係俾人洗左腦 破壞立法會=破壞法治

thx block

收嗲啦屌你老母傻閪

當你甘心作棋子，你便失去自主的權利與尊嚴

我無野講

"你唔妥咪選入立法會去改變個制度囉"
你對立法會嘅制度有極大誤解
現時立法會有70個位, 70個位入面, 市民選出嚟嘅係只有35個, 其餘嗰35個係香港市民無權選, 而且係親中. 換句話講, 建制派喺立法會選舉未開始之前已經有掌握過半數嘅議席. 民主派死選爛選都唔會夠議席去改變制度.

你連香港立法會點運作都唔清楚就學人講理性. 食屎啦屌你老母

咁你想點，無條件投降？？

依個究竟係咩態度

200萬民意係反對警察濫用武力
釋放612抗爭者呀
豬閪
條畜龍鬧得你冇錯呀
屌你老母 豬閪

點解要將五毛po推上人都呀？！

我地要推廣選管會7.10結束咨詢(一定要集合力量問關於聲明嘅問題，唔好自己人被DQ左先發現咩都無做過)呀！

我地要推廣7.7呀，時間太短，要將有不反對通知書嘅訊息spread出去好重要！

唔好推啲無謂po啦！

你連功能組別係點選出嚟都唔撚知就收皮啦屌你

大便當飯
#91616

屌你老母，原來五毛已經潛到咁撚深

收嗲88

一毛死全家，返uwants 同鄉土啦！

Username冇改錯

乜鬼野見好就收。你收過啲乜好野 我就乜都收唔到 仲少左幾個同路人

二百萬人支持暴力，有幾多人係中立？如果支持暴力係大多數，暴力就係啱，喱個就係民主嘅缺點，大多數對少數嘅殘暴。

民建聯係仆街就係因為用盡佢哋嘅權力，毫無妥協

笑到痴線

黑警係幫兇點解唔屌得？仲要好似雨傘個陣咁幫佢擔遮呀？

如果一開頭咩都未做就肯傾嘅梗係樂意
而家搞到咁大先來傾，而家嘅訴求唔止撤回方案了

你太唔了解驚犬，如果你屋企有人當差就一定唔會咁唸

畀夠一蚊你 收嗲啦傻閪

露哂底啦 撚樣
開過個ac做p牌啦

啲人批鬥狗
係因為其所作所為

如果狗跟足警例 有埋獨立委員會
你估下 市民會唔會咁做

現在信念仍然堅定是因為眼見在反送中運動變得愈來愈暴力，甚至慢慢變成政府與警察的白色恐怖，大家冷靜想想警察針對示威者有何幫助?我看不到... 而且你像膠子彈平射，瘋狂射布袋彈催淚彈，10個人對1個沒有衝擊嘅人毆打，對行動不便嘅人狂噴胡椒水，現在又瘋狂大搜捕，示威者憤怒，去抵抗暴力有何不妥? 為何把示威者當作假想敵? 你估示威者好得閒、好想對付警察? 這只是作為香港公民的責任啊，他們原本還有很多的要上班，考試，上學，忙得很...

眼見身邊4個示威者死諫，自殺，他們的家人沉淪於失去，面對政府嘅冷血，他們也是人啊？對不對?

況且現在香港已被中國赤化了一半，要不是這班香港人，政府連肯讓步暫緩的可能都無，仲要大搞白色恐怖，財委會繼續送錢給共狗，你估下有邊屆政府咁厚顏無恥?

香港人已經表達得很清楚，為何要無視?一開始肯答應不就沒有年青人繼續死諫，那4人就不用死了嗎? 你還記得我們梁烈士的遺志嗎? 和平遊行勇武衝擊都試過...林奠你就見好就收吧... 我唔想見到有真香港人再為左呢個港共政權而死...

條五毛潛左好耐，
係呢個時間先浦頭
仆佢個臭街

變你老母個臭質 比人打壓咗咁鳩耐 做戲話同你對話就流到成地精？仲信林鄭呢個八婆？

收皮啦一毛扮中立 係到帶風向

on9仔係度扮中立客觀
殺人化都有屋企人
幾蠢先可以放棄追究612
警犬濫權暴力

我想香港見到坦克車出現,Come on

邊個想同佢討論，要佢撤回。
暫你老母

支那狗點扮都唔會係香港人

我諗你未睇清楚件事 一開始係反送中冇錯 但喺呢場運動入面衍生左好多問題 唔通就唔洗解決？咁係咪無論有幾多人因為呢件事無辜入獄你都唔理？一句撤回就ok嘅話 到全香港拉剩你一個嘅時候 冇哂家人冇哂朋友 剩係撤回仲有咩意義？ 你問警察執法有咩問題 執法從來都冇錯 但係執法係要依照犯事嘅嚴重程度去行使職權 剩係喺中信放tear gas都濫哂權啦下話 咪撚混淆視聽
藍屍最中意就係講埋哂啲看似大義凜然嘅野去支持己方 但從來都唔會諗下自己講嘅仲係咪support到現實世界發生緊嘅事

On9

你個仆街真係人如其名，食屎大嘅

咁個制度暴力就係令你選唔到入去 dq你 唔係點叫制度暴力呀

人如其名，食開屎大

你就真係大便當飯

變你母個老母

幾時有忘記初衷
一直都講全面撒回條例
只係係初衷之上，再加左幾項訴求

事情一直發展，訴求多左都好正常呀

呢啲咁嘅廢文屌你都廢撚事
重點係仲有55個like

咁撚多隱性一毛 屌那聲

屌你老母臭閪 變你老母臭閪質

你老母條屍變質呀

樓主做咩唔覆駁唔到？

又可以block多一個白痴仔

On9 自己單機

吸精瓶我屌你老母

屌咪撚再推呢個垃圾po啦
剩係睇到話要跟中共個規則玩已經唔洗屌

屌你老母

原來一舊屎，耐佐唔食就等於變質，會變好屎？🙂

睇樓主個名
眞係食開屎㗎噃

依加係警察用過分武力針對示威者， 捉人番去又成日唸住屈人入罪，你搞清楚係邊面搞事先

你一定係大便當飯食得太多

食屎啦撚樣

人如其名
而家比屎你食你袋住先
黑警當道你由尻得佢
佢話暫緩，即係之後再推過，而家嘅心血就會白費，烈士嘅心願邊個去圓滿佢？
香港人過去就係忍忍忍忍到而家搞到下一代要承受呢啲後果同壓力
呢個究竟係邊個錯？
點解唔譴責製造問題嘅人、而去譴責被壓迫嘅人？

依家民意係撤回 唔係暫緩

Sor我記漏咗梁錦松

重有政府法案用簡單多數制，議員修定要分組點票，注定民選議員阻止唔到政府法案，而議員所以要求同修定根本唔駛理你

乜民主派既行為，會令到《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》入面既內容唔同左咩？

我係和你非，但真係頂你唔順

民意冇叫佢暫緩，民意係叫佢撤回，徹底地撤回

同武漢比？不如同埋新疆比？

你根本完全當一國兩制、中英聯合聲明係唔存在。冇嘢好講

果然係大便當飯

直接封 冇野講

戇鳩
香港係屬於香港人
唔撚係屬於政府
香港政府都係幫市民打工
打工仔唔聽老闆講？

Blocked

收皮啦，又話暫緩同撒回無分別，到有人死左政府都唔撒回就知係語言藝術

我係堅持所有人都有權表達意見。
呢個原則，亦係底線。
另外亦可在討論中點出有咩謬誤。
下次比人問都知點答。
如果一見到就block, 咁就會入咗回聲筒，唔知幾時無晒啲戰友。

請問612出去既人有幾暴力？最後政府改口點講？
點解5個暴徒要用咁多武器驅趕既？可唔可以答下我地，已變質既香港人

司馬昭之心路人皆知
麻煩下次做得高明少少
BLOCKED

Block > 上一頁

一個已經壞左既政府

大便當飯
唔怪得

變你老母臭閪

大便當飯既人就返去食屎啦

真係冇改錯名 食屎大

出動坦克
變一國一黨仲好
反正我都買唔起樓
就算買得起d錢我都用黎環遊世界
含港鏟最好

肯你老母閪
條柒婆上位個陣都係咁講

TLDR 睇到重點「林奠已經肯討論」已可負皮

重寫啦

警察有今日，是究由自取。這場運動不單沒有變質，還進化成為一場已突破的運動。香港人廿年來的和平表達訴求，就好似長期食止痛藥一般，每次食要加大份量，直止痊癒。政府再不理會香港人的訴求，就算出動坦克，問題仍然存在。受害的是中國，因為成也香港，敗也香港。

屌你老母一毛
即ban

我想見下坦克車 求你開出黎啦

林鄭落去同4位烈士傾咗先

做多啲功課先衝出黎柒啦

( Show Blocked User - 大便當飯 )

樓主大便當飯咁食，食到個腦變哂大便
block

5大訴求呢？

Blocked 講多蹝氣

選入立法會改變制度
收皮啦屌你老母
分清雞蛋同高牆嘅概念就知道點解要用暴力
同埋我地一啲都唔暴力 冇傷人冇殺人冇放火 係打爛啲野 但班狗啲手段暴力過我地幾百倍

我呢幾日成日都睇到呢啲特登放大示威者嘅行動嘅言論，請清楚認識到你自己講出呢句嘅時候只係暴政嘅幫兇。

暴力根本上並沒有損害示威嘅道德正當性。先不談警察使用的實質武力，單談立法會以及政府長年以來對民眾使用的制度暴力，就足以合理化任何非傷害民眾利益的暴力(指不破壞私人財產，不人身傷害)。

被強姦的人不能用武力反抗嗎？顯然不是，哪為何擴大到社會層面就失去了道德合理性？近年來的 Metoo 運動也是同樣的原理，只是使用另一種暴力罷了。

當完全忽視前面和平理性抗爭無效的前提，抽離談論武力抗爭的道德合理性本身便是忽視了政府無視民眾所使用的制度暴力。

得啦屌你屎撈人黎唔好講咁多野啦
負評 上一頁

他們也是香港人啊？
他們也是香港人啊？
他們也是香港人啊？？？？

示威者唔係香港人？屌你老母臭閪

第一句係標準三毛句式

樓主係唔會明 rule of law 一個好重要嘅概念係要有民意支持嘅法律先有正當性。

阿共嘅經典招數

分散注意

乜撚野初衷係同年青人溝通

玩到佔領立法會 先有得溝通

係咪要移平 中南海先有得唔送中

Cls 三毛文

打爛幾塊玻璃就暴力暴力 屌你老母死撚開啦

由得個post沉底

仲以為係2014啲潮文

五毛又開ot

屌你，咪咁大陸tone la,錢唔係咁易搵

我冇講野

你個腦真係生草
點解唔比較得？
佢就係講緊當個政府係民主產生出黎嘅話
一個負責任嘅政府 應該要做啲乜嘢
理撚得你係咩政府 都應該咁做
因為所有政權都係源自人民
當連人民都群起發聲反對嘅時候
就要直接面對同問責反省

明唔明？
我屌你老母個臭閪

屌你，食屎啦，咪撚再上嚟，無人想聽你 9 up

屌

大便當飯

中曲到直......唔返

100萬人上街遊行, 政府理都無理即日宣佈繼續2讀

612 比較激進既行動後, 林鄭就出黎話暫援

咁想請問下, 係邊個教唆示威者行激進路線?

You have my 30cents

功能組別有資格選既全部都係紅底會, 你就算係果行幾專業有幾多十多經驗都無q用, 唯一方法就係俾錢入呢d紅底會 即係唔支持建制就無得投 咁都唔算制度有問題?

訴求如一
但612件事後 令人驚覺真係要正警權過大既問題
警察竟然唔使跟警察通例去行駛警權
唔洗跟指引做野
有問題唔洗解決？

另外 接落黎反送中歸根究底都係選舉問題
再加上冇真普選

如果我哋冇任何籌碼我哋點樣可以去同政府談判？

已做

樓主……將來香港的小孩都會學習愛國教育，過多幾十年香港會同大陸冇分別，只係時間問題，所以想做狗的人可以放心。

唔好再同我講見好就收
五大訴求 無一兌現
手足都死咗四個 你而家妥協？

Blocked7

屌嗰陣間雨革已經係咁啦，咪會dq你囉
依家唔係輸打贏要，係佢根本冇正視過我哋既訴求
唔好同我講驚中共出坦克車，咁樣係自我閹割，係消極既諗法
咁樣唔好講話要爭取啲咩，分分鐘自己放棄埋有既權利

見到呢d po 真係連屌既口水都費撚事晒

用下你個死人腦諗嘢啦
啲税又香港人交
就算係工僕都係為香港人服務
唔好命令聲咁難聽
香港特別行政區責無旁貸
本身就應該聽民意

同埋咩叫武漢可以嗎？
人比人比死人呀
你同個極權統治嘅地方畀有咩意思
咁你不如同美國畀啦 傻鳩

咩叫不能命令政府
係民主社會只要政府漠視民意, 就只會俾人反對, 甚至罷免

强如侵侵如果佢唔能夠得到大部份民意既支持佢黎緊都唔可能連任

你同中國比即係違背一國兩制啦, 係你自己中國承諾50年不變在先ga

你拎中國俾不如同北韓比啦, 中國好很自由tim

閉門會議比機會你砌生豬肉呀

分化？

香港已經比其他城市民主，你有和平表達意見的自由
你錯喇，依家個政府係你講完，都冇人聽，有咩意思？

更可以透過選舉進入議會
你又知唔知咩叫功能組別呀，小朋友？

，試問在武漢可以嗎?
可以答你唔可以，但好多民主國家都可以， 例如美國

用政治及議員暴力殺人不見血最文明

如果要咁多人自殺先換到「討論」，咁其實同出動坦克車都冇乜分別

唔知你係咪鬼acc定唔明白依家先黎搞一場討論已經毫無意義，依家需要既係去瀆職既林鄭同警隊問債。

警察執法無問題, 但係警察"唔尊業"咁執法就會做成依家呢個情況。(佢哋如果唔係著住制服, 我以為佢哋落球場開片)

政府個問題就係佢哋ㄧ直無視市民大眾, 依家嘅所謂對話同様係無視大眾。無反省, 無改變。

請武漢提升標準以唔係要香港標準下降!

功能組別既選民構成呢？有從業員，學會，機構，公司同董事票，由零票到幾十票到幾萬票當選都有，公平咩

我個咁撚巴閉其實就係俾嗰堆垃圾軍振奮士氣
講真，而家仲有人信出坦克，咩年代

你想用中華人民共和國比較？ Hong Kong is not China

為咗證明你唔係餓底，跟我講一次："習近平你老母"

講完我先同你傾。

官迫民反
衝立法會要坐十年，鬼得閒無事搞事

3毛狗

你on9 少一陣當幫忙啦。

好懷疑你係咪住喺香港，選入議會改變制度咁柒嘅野都講得出，你知唔知香港選舉制度點扭曲法去確保建制話事權？唔識就上網查下先出聲啦。

你冇改錯名